反還反，亞軍廷今屆拎硬冠軍

不要信只要問

倒鳩轉左
不要問，只要信先岩

太明顯
6/10

屙煙左未